新東2020 泛民應該會輸

全蝗蟲屋邨水泉澳邨 + 碩門邨一﹑二期 + 焦土派，應該可以顛覆泛民優勢

比機會你講多次
區選水泉澳非建制贏